美國就復會 我地依家要打文宣戰

頭先開政事台無人理

文宣戰
貼最新既文宣去唔同地方
1無閉路既公眾通道 - 大眾
2學校附近 - 大眾

網路戰
1連登 呼籲人不斷參與抗爭/正能量
2開Twitter ac 海外宣傳
3分享 法律知識

你地覺唔覺依家少左好多文宣 求下大家勇躍參與

歡迎下面放低文宣

push

熱烈歡迎美國制裁賣港高官

200萬民意做後盾，我地堅毅不屈，政府耐我地唔何！
[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

你想要邊一類文宣？

咩都要

叫左咁多日大家開twitter都仲係得好少人
鍵戰都做唔好，淨係係自己係fb同ig like下re下，冇幾多外國人知你想點架
快d開twitter ac啦

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 文宣谷link🔥
國際 Channel ：

[size=5]全民買color printer
全民開Twitter account/size=5]

美國人權及民主法案大遊行

【持續更新】香港人九月日程表

9月9日美國國會復會！

9月8日
星期日
到美國領事館(遊行路線待定)
唱住美國國歌 (下面有MV歌詞)
全力支持通過
《香港民主及人權法案》！！

記住練定美國國歌到時唱！！！！
Make Hong Kong great again!

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

除咗九月八日，如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港民主及人權法案 既方法！！！

九月八日發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times

推

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

要對付中共只有歐美國家先做到文宣勇武缺一不可

搵一日做全民貼紙日點睇 係全港九新界貼文宣

點樣確保歐美出手？文宣方向討論

幫手推一推

核彈！哈佛政治系PhD教路美國三大救港方法：香港人權民主法案、全球馬格尼茨基人權問責法、加速政治庇護！

九月抗爭表譯咗做英文，唔知幫唔幫到手
(英文文宣) Schedule for the upcoming protest schedule

香港人！我哋需要改變生活習慣救香港呀！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

推

請twitter 以下文宣：
1. Please pass Hong Kong Human Right and Democracy Act
2. Impose sanction on officials of HK and China, whom proposed to amend extradition bill
3. Impose sanction on all Hong Kong policemen, who exercise excessive force against protestors
4. Grant a true autonomy for HK, or impose sanctions on HK by cancelling United States–Hong Kong Policy Act

Tag 以下議員：
@realDonaldTrump
@VP
@marcorubio
@SpeakerPelosi
@GOPLeader
@senatemajldr
@SenTomCotton
@SenSchumer
@SenTedCruz
@WhiteHouse

要攬炒
唔普選就立即取消關係法

美國文宣

大家加油

國難五金專訪

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

勇武派請休息8日！ 要忍耐 等待美國國會審議

【美國巴絲】請聯絡你嘅地區同州嘅國會代表／議員

非騎刧
想講一邊文宣之外我地仲可以一邊捐錢比美國振災

由其我地其中大恩人marco Rubio 係即將受颶風吹襲嘅Florida 既議會議長

人地要應付風災都搞咁多野幫香港
大家要知恩圖報呀

依家希望攬炒巴團體睇到同埋會搞

好主意

要我搞比四川不了

連仔幾時開英文台